香港人叫咩"我要真普選"呢個口號啊，應該係"我要麥樂雞"

今時今日
為左嗰10蚊9隻雞
連中資麥記都食既黃絲
咪撚柒叫我要真普選咩五大訴求
應該叫我要食老麥
仲叫咩五大訴求，缺一不可
八日優惠，缺一不可

自稱黃絲又食m記
去懲罰中資啦

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

佢地喺viu落廣告 又無乜刁難示威者
算係比較黃既中資
依家提供優惠都算比義士一個溫飽既機會
我覺得值得鼓勵

屌你應該一連8日都有十蚊九件雞

幫你嗰post推

我想同有其他選擇仲食金拱門嘅講
佢之前唔比CCTV單野就咁就算？

唔食既一早已經唔食
本身仲食既基本上已經成癮，又無代替品

自己罷食，唔會限制他人自由，因為我地唔係共產黨

最主要係窮嘅真係唔少 尤其係學生

正解